### 【特稿】中共覆灭在即 勿依赖中共保权
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="大纪元特稿。（大纪元制图）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/98c9fe705864469ebf20d67d4c091e83-600x400-1-600x400.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  大纪元特稿。（大纪元制图）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月3日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （大纪元特稿）
  </span>
  中共这艘旧船即将覆灭，这一点不仅有能力的人看到了，普通中国老百姓也看到了，人人都在夺路而逃。目前中国官场和企业各界，大家都在纷纷寻找各种渠道把资金和家人送往海外避险。
 </p>
 <h4>
  <strong>
   “红船”即将倾覆
  </strong>
 </h4>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  2019春夏之交，中美贸易谈判在即将达成协议的关头，戏剧性地转变为猛烈的贸易战。还未从2018年贸易战中缓过气来的中国经济，转眼间又遭重创。随之而来的企业倒闭潮、民众失业潮，以及种种经济危机、金融风险，正在引爆中共高压社会下的阵阵“雷潮”。
 </p>
 <p>
  在经济衰落和贸易战的内外压力下，中共的腐败、不公和司法黑暗所激发的民众维权、抗暴运动，正从星星之火爆发为燎原之势。而中共永不休止的高层内斗愈演愈烈，濒临鱼死网破的关头。
 </p>
 <p>
  国际上，美国正在掀起淘汰共产主义的历史大潮。美国政府呼吁把社会主义“丢入历史的垃圾箱”，并领导自由社会抵制中共的“一带一路”、“2025”、“华为5G”和“孔子学院”等对政治、经济、科技和文化的渗透。
 </p>
 <p>
  习近平去年底已预见到“未来可能遇到难以想像的惊涛骇浪”。中共这艘千疮百孔的“红船”，即将倾覆。
 </p>
 <h4>
  <strong>
   “文革式”策略应对贸易战
  </strong>
 </h4>
 <p>
  美国总统川普2018年发起的贸易战，表面上是要减少贸易逆差，阻止中共盗窃美国技术，迫使中共施行结构性改革，实现贸易、市场、信息自由，实质效果就是要瓦解中共专制。但川普总统始终将习近平和中共区分对待，频频对习释放出善意，数次延迟增加关税。
 </p>
 <p>
  不过，中共却以毛左意识形态指导贸易战。熟悉美国政治、经济的王岐山、李克强说不上话，江派人马王沪宁等在中南海大行其道，频频抛出各种老掉牙的“文革式”口号和政策，应对贸易战。
 </p>
 <p>
  王沪宁借此兴风作浪。不久前中共还要求高级干部学习毛泽东著作，以因应与美国的贸易谈判。
 </p>
 <p>
  中共的疯狂反应，促使美国将贸易战扩大到科技战、金融战、货币战、人权战、信息战。
 </p>
 <div>
 </div>
 <p>
  北京当局目前节节败退。政治腐败无可救药，经济危机积重难返，民怨沸腾已忍无可忍；政权崩溃的这三大标志，中共已具足。
 </p>
 <h4>
  <strong>
   “农夫与蛇”古训：除恶须务尽
  </strong>
 </h4>
 <p>
  7年前，在群狼环伺、刀光剑影的权斗中上位的习近平，面对的是江泽民留下来的烂摊子。尤其可怕的是，踩着六四学生尸骨上台的江泽民，20年前利用中共政权迫害“真、善、忍”的佛法修炼者，从根子上摧毁了中国人的道德和信仰，用腐败和荒淫加速侵蚀中国社会，将中华民族推向深渊。
 </p>
 <p>
  那时，习近平顺风顺水，冒极大危险，迅速抓捕和处理了薄熙来、周永康、徐才厚、郭伯雄等中共各个系统中最具代表性的贪腐人物。一时间民望高涨，遂定于一尊。
 </p>
 <p>
  但习近平在其一路凯歌的反腐败运动中，未顺应民心，一举拿下中国社会腐败之源、同时也是自己最大的政治对手——江泽民。
 </p>
 <p>
  中国古训“农夫与蛇”故事，告诉人们除恶须务尽，打蛇不死定遭反噬。江泽民作为中共贪腐和保守势力的总后台，与习近平是你死我活的根本敌对关系。
 </p>
 <p>
  习近平在反腐中拿下不少江派要员，但由于中共是体制性腐败，加上江氏经营数十载，中共内部处处都潜伏着腐败分子和江派余孽。
 </p>
 <p>
  明枪易躲暗箭难防。习近平据说躲过了江派的多次暗杀，显然还没避开种种杀人不见血的软刀子。
 </p>
 <p>
  从胡锦涛曾经信赖的令计划，到现今的“两面人”鲁炜；从2015年经济政变，到“朝圣梁家河”、“文革造神”等种种“低级红”“高级黑”的软刀子；习近平背后显然遭遇中共邪灵和江派鬼影双重叠加，导致中国政经形势迅速恶化，其政治形象急转直下。
 </p>
 <p>
  其实中共泯灭人性的党性洗脑和斗争机制，就是把人变成鬼、人人都变成“两面人”或“两面不是人”。
 </p>
 <p>
  故曰：国贼不除，国无宁日。
 </p>
 <h4>
  <strong>
   保权不能先保党
  </strong>
 </h4>
 <p>
  据悉，习近平身边不少人认为权力来自于党，保权须先保党。
 </p>
 <p>
  权力到底来源于哪里？在民主国家，权力源自社会契约，由人民投票来授权。在神传文化中，权力来自于上天的授予，天赋神授。
 </p>
 <p>
  在中国大陆，中共的权力是靠暴力恐怖和谎言窃取并维持的。而70年的暴政已将中共的“执政基础”消磨殆尽，真相的传播更从民众心底瓦解了中共的权威。
 </p>
 <p>
  今天的中国人，有谁加入共产党是为了“理想”？个个都是为了功名利禄、特权、腐败。今日的中国社会，从庙堂到市井，茶余饭后人人都在骂共产党。中共哪里还有丝毫的“执政的阶级基础和群众基础”？
 </p>
 <p>
  《九评》编辑部新书《魔鬼在统治着我们的世界》早已透露天机：“中国的执政者和其他掌握权柄的人，如有意解体中共，神为其安排好了所有的一切，包括未来天赋神授的真正权柄”。
 </p>
 <p>
  权之所在，天意民心。
 </p>
 <p>
  习当局如果以为要保住权力就必须维持中共政权，那真是犯下误国误己的致命错误。因权力无论是来自于天赋神授、还是民选民心，中共两者皆无，政权已至穷途末路。
 </p>
 <p>
  中共高官们其实早做好了“沉船计划”，几乎人人都将贪腐来的亿万财富转移海外，并备有多国身份，预备好随时出逃。近年来中共在全国缴护照、查移民，收紧外汇，真实肇因就是企图防堵中共权贵和高层的末日大逃亡。不过，在腐朽透顶的中共政权中，任何政策最后都会变成“只许州官放火、不许百姓点灯”的瞎折腾。
 </p>
 <p>
  无论是谁当政，若不及时抛弃中共，一定是“里外不是人”：想走民主道路的人不信任他，党内也不信任他；其权力不仅未能得到巩固，反而受保党举动的拖累，大失民心。
 </p>
 <p>
  目前，在中共体制中，习近平收到的是由中共官僚系统，甚至亲信干将们编织的误导性的高级谎言。
 </p>
 <p>
  例如习近平收到的汇报、资讯和内参、外媒，都是中共体制过滤、操纵、编织的信息；习近平出访视察，看到的也都是官员们安排好的场景；甚至习近平想要推行的利民政策，即便是由他所倚重的亲信执行下去，最后也都变成了宁左勿右、视民众如草芥的暴政。
 </p>
 <p>
  但在崇尚“假、恶、暴”的中共体制中，无论是江派敌人、还是心腹亲信，都不会、不能或不敢告诉习近平真实资讯。
 </p>
 <p>
  如果说，习近平的前任胡锦涛，是被江泽民公开地架空了权力，以至于政令不出中南海。那看似“定于一尊”的习近平，面对的则是江派余孽和体制性腐败的中共官僚系统的变相抵制，从懒政怠政到从上到下的“两面人”和“高级黑”“低级红”，最终结果，依旧是政令难出中南海。
 </p>
 <p>
  无论习近平出于怎样的“初心”，当他想要利用中共、来保住其自以为“可以实现抱负”的权力时，实质上反而是被中共利用他的权威、铁腕和手段，来保党、支撑中共政权。
 </p>
 <p>
  如果习近平立即抛弃中共，民心尽失的中共会即刻垮台；习近平则会得到中国人民的拥护，从而获得“天赋神授的真正权柄”；否则将面临难以想像的灾难性后果。
 </p>
 <h4>
  <strong>
   抛弃中共时不我待
  </strong>
 </h4>
 <p>
  千古一帝唐太宗说：以史为镜，可以知兴替；以人为镜，可以明得失。
 </p>
 <p>
  以史为镜。习近平作为中共现任党魁，熟知中共的种种历史和隐秘，知晓中共对中国人民犯下多少血债和罪恶，尤其是江泽民时期开始至今的、中共在迫害法轮功中所犯下的“活摘器官”的罪恶，更是地球上从未有过的邪恶。如此邪恶的党，如此罪恶的政权，如何会不灭亡？其罪行又怎可能不被清算？
 </p>
 <p>
  以人为镜。看看川普对神的正信、对使命的坚持，以及在艰难险阻中所取得的无数神迹般的成就。习近平，还能否找到自己的初心，认清自己的使命？
 </p>
 <p>
  俗话说，最了解自己的人往往是自己的对手。这或许是川普对习近平充满信任和善意的原因所在。从某种意义上看，川普和习近平确实具有许多相同的特质：都面对着体制内外的巨大阻力，同时背负着国家、民族的前途和命运。
 </p>
 <p>
  川普早认清了自己的天命，正在坚定践行扫除共产主义的历史使命。
 </p>
 <p>
  习近平现在应该看到，中共这艘旧船，即将在历史的惊涛骇浪中倾覆。
 </p>
 <p>
  当机立断，机不可失。习近平若能丢弃妄念，抛弃中共，即可直捣黄龙、斩开乱局，顺天应命，成就历史功业，还神州大地一片朗朗乾坤。
 </p>
 <p>
  抛弃中共，只会给当权者和国家、人民带来幸福，因为人人都在等着这一天，天意民心所向，世界大势所趋。
 </p>
 <p>
  再不抛弃中共，当权者不但保不住自己的权力，反而会接过中共历史上所有犯下的罪恶，遭到清算。
 </p>
 <p>
  不光是当权者，中共的追随者都将在最后的过程中面临中共解体所带来的灾祸、魔难。在大纪元上声明“三退”才是保命之道。
 </p>
 <p>
  历史，留给人的时间不多了。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    岳文骁
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2930761.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2930761.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2930761.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/03/n2930761.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

